發夢見到屍體，有冇ching識得解夢？

話說尋晚我發夢，夢見自己喺度check email, 而內容就係話有個人死咗，叫人悼念，死者個名好似係叫“黃遙玲”

之後我即時收到個包裹，一打開就係個死屍，而死屍個樣被橙色頸巾包遮住

死者皮膚偏白，第1吓望個陣未感覺驚，但望到橙色頸巾就冇啦啦，睇到條屍入咗箱個刻係點樣

嗰陣個包裹其他位置封晒，剩低頭嗰面位置未封，之後有部手機係包裹上面，播住片，片入面係一個女人樣，佢擘大隻眼之後反白眼咁合埋，同時條死屍雙眼同片做嘅嘢一樣

點解我會發埋啲咁嘅前㗎

普通身材，用超大個長方形紙皮箱包住

下世小心啲

發夢見到肥絲 ，唔敢訓番

見屍體，主長壽富。《周公解夢》
見死屍，主長壽，吉。《周公解夢》
為人抬屍，有人請。《周公解夢》

我上網睇到又話會行衰運

自首啦

有冇人發過類似嘅夢呀

笑

啟撚左

笑撚左

以前睇解夢書 話夢見屍體分兩種

見到認識既人 代表你感到不幸

見到唔識既人 代表你感到幸福

之前發夢自己坐巴士上層第一行，撞車死左，跟住畫面黑曬
下個畫面就係夢見阿媽同大家姊好似平日咁傾計，望一望日曆發現係自己死前既一日，既刻好傷心好唔捨得，跟住就醒左

咁你識唔識邊個係黃遙玲？
有冇呢個人嘅新聞？
冇的話 黃遙玲個名俾你感覺係邊個？
我唔識解夢
但夢入面嘅嘢好多時同潛意識、生活體驗有關
我都發過好多奇怪夢，所以有興趣
例如點解條巾係橙色？ 橙色對你嚟講有咩意義？
你睇橙色第一時間會有咩感覺？
個女人似唔似你識嘅人？
個女人死唔一定就係現實有人死
可能只係個女人只一種象徵
用死去呈現你對佢嘅感覺
我自己係咁睇
我細個試過發夢學校係煉獄

我完全唔識嗰個人 , 係夢入面，感覺佢個名好old school

我見唔到個女人個樣，因為佢個樣比條橙色頸巾套住，只係見到佢偏白額頭同啡色頭髮

夢入面又冇咩特別感覺，又唔係話好驚，只係覺得有啲恐怖，點解要寄條屍比我，但唔寄比其他人（夢入面問過其他睇過email嘅人）

我係好耐冇試發夢，一嚟就嚟啲咁嘅夢

但我唔覺得自己幸福